麥明詩係咪處女？

我係咪應該問同幾多個男人扑過？

同我扑過

Who fucking cares?

係處，佢話留俾我

dont ff

咁樣哀 你吊埋佢

佢以前去英國讀書嗰陣

咪比我發功
我發功,由香港屌到去美國,屌麥明西都得